[Uaena] IU 討論區 (9) - GB 後的濟州退休真人show

IU 正規四輯 CB 大發

Paletta (2017/04/21)

01.이 지금
02.팔레트
03.이런 엔딩
04.사랑이 잘
05.잼잼
06. Black Out
07.마침표
08.밤편지
09.그렇게 사랑은
10.이름에게

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

正規四輯收錄曲 Teaser

잼잼(Jam Jam)

이런 엔딩 (Ending Scene)

팔레트 (Palette)

이름에게 (Dear Name)

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

新post留名

召集所有潛水飯....

留名

留名
今日仲有 picnic live

掛住u寶寶

留名
等睇娘娘做打雜

童工開工喇

黎緊重有綜藝
唔洗潛住

芯飯們表示：役期完咗，又要去各團報到...

無辦法啦... 娘娘呢邊長期潛水不定時派糧無啖好食...

lm

留名好期待睇女神做妹仔

你有冇入錯 post ?

留名等睇呢位妹仔大過主人婆

做咗成晚先出得幾秒...
想睇既就等下個禮拜啦...

Happy Together #500？唔係今晚做重會真人出現咩？

呢幅入面個樣，竟然有少少水川麻美feel...

李純信

新人留名

娘娘唔上水都吸到有新人黎？
歡迎喎

屌，完全冇留意舊post 1001左
仲諗梗點解兩日都冇人推

btw, 留名

唔緊要啦... 個個都已經跟咗娘娘潛晒水...

娘娘咁鍾意對支咪出去...
有冇諗過班路人唔識唱..

搞氣氛既野你識條...

nanbee 又派糧

睇片其實差唔多全場大合唱咁濟

我諗泡菜嘅路人都總會識唱幾句

Lm

「細路你邊度0架？連我啲歌都唔識唱，夠膽嚟呢個場？」

最後係咪無出jam jam mv

你估係香港咁前排係內部vip飛咩？台灣都無呢樣，前排點都係忠粉識唱既

jam jam 一早講咗話無 MV
只係拍 ending scene MV 順便拍埋條 teaser 咋

嗰次娘娘都話見坐前排d 人無乜反應

主辦唔比中間都比左右半邊前排丫，一個得幾個邊夠路人飯多 香港果站又拎多少少紙印和唱攻略

下次娘娘再黎我都唔知仲搞唔搞好...
我唔想你地坐埋D 垃圾位....

無U巴搞無位坐架我地

Agger

坐偏些少，起碼都叫夠前，已經好好喇~~~

有冇咁嚴重呀？
娘娘D 飛唔會好難買啫

都唔前啦.... 偏之餘仲要第七八行先俾我...
幫佢地散飛仲要俾D 咁既位我... 過份咗少少囉...

我由第一年睇Showcase已經領教過
好想直接買韓場飛睇
但係又唔識買

韓場買飛其實唔難...
Interpark, Melon ticket 都有中英版網頁賣飛
不過如果到時淨係開放韓文版網頁賣飛又係GG....
到時黃牛見啦...

唔係難唔難問題，係跟U巴買好似同一班人坐埋一齊感覺好啲

冇U巴唔識買飛

証明真唱冇咪咀

一直覺得IU紅咗好耐
gem仲係好新
原來IU係93，GEM係91

同感
跟U巴買唔知點解個心定好多

佢唱d歌已經唔使點跳舞…
根本無需要咪嘴

下次試下跟某站買嘛

不了 買牛牛都唔跟

有時會諗，間公司負責呢壇嘢嘅人是咪某站成員...

我只會話佢地係熟

呢位巴打係未又有d 不愉快經歷？

有 朋友 加三舊 最後坐十幾行

人地係宇宙巨漿黎

做乜要娘娘跳舞呀....

傻仔咁

咁啱...今日響YouTube睇到條舊片，係師太N年前Trouble Maker，莫名其妙嘅喜感...

唱下歌咪幾好... 跳乜鬼舞呀...

有幾個又唱得幾好喎....

紅衫食店大叔，真係有兩道散手~

個YOU&I 妹妹好得意

有新post都唔知

睇咗，小朋友扮大人咁
泫雅純唔起，佢就淫唔起

原來唔只我一個係咁

大家都係Marine Recon，深潛突擊隊...

等睇中字

娘娘收視率急升…

噚日 fantastic duo 2 1部6.6%, 2部8.5%
上星期收視 4%， 6.2%

連最大粒嗰位都去咗濟州潛水…
班兵又點會唔跟住潛呀…

無可取代

都話咗好難請得郁娘娘架啦…

call 咁多次

連唗叔都要call8次先call得郁

多咗個女…

係大家姐同兩個細妹呀

宜家都已經要call 8次先請到，出年拎埋十週年老人牌就更加...

用個好聽啲嘅講法，就係由司令到兵仔都係「精英中嘅精英」...可以潛埋唔知幾耐，一開工就幾百車人浮返晒出嚟，神龍見首不見尾~

見到新聞，話咁快師太聽日就做完童工，正式返屋企抖暑／等過年...

做乜童工呀... 根本就邊做邊hea嘆世界...

娘娘好似啲馬咁...

濟洲島渡假完，等去下一度...

重歎過歐洲跑G1嗰啲，一年都見唔到佢幾多次...

歎還歎唔好退役就得啦

巴打睇來有睇下馬咁喎

退役 = 做 broodmare...

馬就睇咗好多年喇...82年開始睇。不過近十年無點睇本地馬，係大賽先留意下。外國反而會跟貼啲。舊年去完葉森打比，今年會去睇育馬者盃~

好聽到癡線, 估唔到同PSY合作個化學作用會咁強大

娘娘果然係娘娘

新聞話 PD 表示預計有12集的份量

夠12集嘅份量，即係諗住一次派夠糧，今年可以收工。

12集，每集出三分鐘，完

「姑念你哋尚算忠心，響本座打榜之時出錢出力，本座宜家就賜你哋36分鐘軍糧，直到本座下次出關為止。宜家閉關靜修，你哋退下啦！」

深潛完上下水先

多謝晒呢36分鐘

師太／娘娘：「平身，退下啦。」(向外揮手示意)

打完工返歸啦...

聖上既大恩大德
小人此身沒齒難忘

頭兩幅相，早期面圓少少個樣返咗嚟~

都話咗邊係去打工呀...
呢D 就係嘆世界好食好住既證明黎...

呢個又係乜表情黎....

IU世界第一！

呢位巴打好耐無見囉喎！！

IU世界第一

預定六月尾七月頭有得睇娘娘點樣嘆住打工

呢位娘娘飯又有新作啦…

有happy together 睇

去旅行就爆post。入返黎留名先

唔怪得咁耐唔見人啦
同娘娘一樣去咗嘆世界

Happy together
娘娘好搞笑
俾朴明秀呃
多得佢先有得睇娘娘

食....

幾時有得睇

中字通常遲一日
6月2夜晚

好快完全變返Good Day年代個樣...

啱啱睇完上一集，原來娘娘要下集至出場

純信年代都唔怕啦

有肉地好睇喎

呢樣真，宜家個standard出show打歌樣，有時好似太瘦。

今次有無扮熟叫佢知恩

我要李肥信

可惜無女神陪呢
冇艷遇sosad

就快有得睇女神上HT
仲有下集FD同之後既打工妹

即係代表你無芯，好事嚟~

幾時有中字

路人....
咁都無俾人發現娘娘出巡...

原來娘娘 cut 都出咗十五分鐘咁多...
真係多謝晒...

謝娘娘隆恩

點解十五分鐘眨下眼就完

「眾兵可以跪安退下喇~」

眨下眼已經俾人 block 9 咗睇唔到

你地班兵仔抖下先啦… 要到月尾先有偽童工睇架啦！

第一時間睇左先

仆街遲左睇唔到

無乜所謂啦, 條片都未有中字

nanbee

我發覺呢個 post 應該要改 post 名...
有冇D 咩好提議？

IU DANCER 關注區

btw搵左我2年...終於見到iu modern times本photobook...唔知幾錢呢...
唉...又大出血

邊個脫飯放photo book?

見到淘仔有個人係咁收IU D野...其中有個POST係放photobook...我諗4位數先買到都似

應該要成立返個 " IU 關注小組"
個個都走去睇dancer... 無人睇娘娘...

太過貴就唔好啦... 唔係咁值...

呢啲仲收到就睇有無緣份啦
唔會特登去追

我睇價啦...真係為儲...係差呢本就齊pb collection

好似賣咗啦

未呀...佢轉左去另一面咋

IU 係kpop清泉

但係連登呢度係唔會有清泉呢樣嘢...

U巴 知唔知首爾邊度有iu景點

睇左happy together可以安息

可唔可以比條LINK望下

壞消息俾人留起左...FUCK

係未又要尋找娘娘之旅？
其實我都唔係去過好多地方....

1. 最慘李順信間餐廳...
一條毒撚純粹路過... 無入過去食嘢...

2. Friday MV 間照相館 cafe
去見一見娘娘張靚相...
行過少少就係俾人嘴條後巷...

3. 娘娘壁畫
嗰陣時去只係知大約喺邊...
熱死辣辣行咗好多幢舊樓天台...
有得去好去啦... 幾年前去幅晝都已經爛爛地...

4. 大悟書店
花書籤封面拍攝地方...
入去既話只少要買返杯咖啡...
拎住杯咖啡扮下偽文青打卡絕對一流！！
當然唔少得睇下娘娘同埋滔滔個留名啦！

5. Good Food Day
真飯必去朝聖既地方！！
娘娘阿姨好好人，知你係娘娘飯會送嘢俾你
我去嗰陣時仲係賣緊意粉...
唔知係未唔啱口味... 上年開始轉咗做韓食...

happy together邀太多人

係咪已經有中字啦？

MapleStage有

巴打講句嘢咁唔利市...

其實唔係要節制下放假，今個月本來有機會去韓國。有屋企人出差，肯攞假去黐酒店嘅，只係花少少錢買機票就去得...

只係睇咗三分鐘KBS官版片，好似是咪佢上到去，趙寅成已經走咗？

得閒既話過去 hea 兩三日都幾好既

我係首爾啦 過去睇釜山大媽，順便可以尋找娘娘之旅

知唔知大概friday cafe同壁畫位置係邊

Friday cafe 唔難去
安國站三號出口向前行，第一個路口轉左直行就到

至於壁畫你可能要用D 時間搵搵啦...
以前高登嗰邊有人問過，我 quote 返出黎俾你參考下

壁畫係D 舊樓天台上面... 呢個係果幢舊樓既門牌
果度其實係D 舊工廠區黎...
附近有好多廢鐵回收廠...

你撘二號線文來站出...
至於點去... 你研究下 google map 啦... 我都好難講你知...
我上次去淨係知幅畫係呢區範圍內...
乜都唔知每幢舊樓上去睇下... 都搵左成粒鐘先搵到...
我影底左個門牌你會易搵好多架啦
地址︰도림로128가길

好 唔該U巴 依家出發

幅壁畫好正

幅畫無左

唔撚係呀？ 無咗啦？

轉左其他畫 娘娘俾人換走左

娘娘竟然俾人換咗…
而家嗰幅係咩黎？

普通街頭壁畫

岩岩講完好正就無左

其實幅畫都咁多年，可能爛到補唔返啦

未睇
但上ptt見到D人都話太多人
人氣冇咁高既嘉賓通常都得1/2句,連主持都係咁

岩岩睇完,
IU到果時已經佢走左
IU果時係咁岩其他嘉賓都岩岩到

IU係咪出左首新歌?同前輩唱?定只係幫手做隻碟?

同人合唱／featuring~

背景音樂係星期五見面

話晒今年都有CB 呀...
娘娘依舊都係唔上 dream concert 唱返兩首...
反而去咗人地演唱會做嘉賓...

sunday to do work

娘娘好難得竟然星期日要開工…
btw, 唔係好慣見佢咁留陰

Friday 間cafe今日無開 入唔到去影相

幾時再開con

應承左我地

娘娘呢排個樣逆向生長咁

乜你咁唔好彩呀... 去邊都無嘢睇咁...
cafe 附近都有好多嘢睇既，周圍行下都唔錯

韓場都未開... 邊有咁快黎...

今日 palette 放映會... 合照...

香港飯食葡萄啦！
食飽未呀？

呢排糧草尚算豐足，未消化晒，重係飽ing...

娘娘真係有良心啦....
唔出 repackage take my money......

飯可以慳一筆，佢又可以開少轉工...一舉兩得。

有手燈 take money

手燈

而家賣咗四萬幾隻都算係有交代啦...
出 repackage 又要做宣傳... 唔好煩老人家啦...

個廚師有料到....

其實三個男都唱得唔錯....

小IU 絕對係可造之材

煮麵佬...

竟然唱呢首

真係好正

個節目真係正到瀨哂屎

釜山一日遊....
返屋企抖抖先

紅色衫師傅唱得好有味道

話說小IU 都有 IG...
唔知你地會唔會 follow 埋啦...
joyhyun0411

follow埋冇壞
正如somi個妹evelyn我都有follow

小IU又係勁得意

咁快起人底???

其實小IU 都上過好多節目啦...
明日之星黎... 睇好佢..

Follow左

派糧

勁靚

呢首真係好好聽 有冇同好

派定糧俾你地班兵啦！
潛返一排先

長髮U

食到出年...

娘娘話下半年都好忙架...
忙住食同訓...

naver d link我睇唔到。u巴有冇其他link

fantastic duo?youtube有

入左六月幾日都仲未記得換月曆

睇返官方條 playlist 啦, 齊晒架啦

仲有首in a room alone

巴打識貨
仲有Because I am a woman

老實講 佢地個個都唱得好好

推

Iu話下半年會好似上半年一樣咁忙但係六月要休息

信唔信好

硬係覺得好矛盾

下半年忙...好簡單：演唱會囉。出咗碟，又開返轉演唱會都應該係例牌嘢~

希望啦

想問下IU同超市保安唱個隻歌叫咩名?係邊張專輯出?
冇咩印象

同成詩京唱果首It`s you

thx bro

夜晚冇乜做聽返舊歌

有冇人有睇娘娘 fantastic duo
首you and I 同 ending scene 真係聽到起雞皮
You and I 呢個version 好聽好多
仲有love alone 都超有feel
好勁呀娘娘

如果係開韓場既話... 今次會諗下去唔去睇...

我留意咗去小IU....

我估唔到you and i 合唱係可以咁正, 所以話娘娘就係娘娘

you and i 感覺佢個唱腔同以前有d唔同, 更有味道

但同psy合唱果首我就覺得更正, 唱人地d歌仲好聽過原唱

娘娘表示每次都有唔同

果首唔係dear name黎咩

you and i 同 good day 唱過幾百次
娘娘話每次唱都同當初唔同
好似係 hidden singer 講

兩個對唱真係有完全唔同既感覺 好驚喜
同psy唱果首已經loop左成個星期

感謝罪大滔天派糧…

啱啱見到G榜出五月條數，到五月底Palette賣咗55.7K...咁計，都好大機會好賣過Modern Times (10/2013出，10/2015賣咗61.9K)。

無小卡又無多封面都賣到6萬幾算係咁啦

但我覺得palette隻碟仲精美過其他女團d碟

呢樣真...睇2016年榜，SOLO歌手已經係少數，女歌手更加少之又少，上榜得抽姐、Sica、Fany同埋釜山哥四個，賣多過 60K 都係得頭三個，重全部係少時出身。好似師太呢啲無得玩團飯家族愛又唱咗咁多年，今時今日都重賣到 60K，唔講個服字都唔得。

fantastic duo好好

飯同娘娘一齊潛晒水

月尾打工妹節目出嗰陣應該又會旺返少少...啩~

打工妹都唔知每集出得幾多分鐘...
娘娘去到打雜做下樣...
行行企企影一兩個鏡頭就收工啦

每朝早都有罪大滔天派糧

靚到

個畫面好唯美, 仙氣女神

娘娘

原來娘娘去咗GD 演唱會做嘉賓....

還人情債

如果gd黎娘娘演唱會做嘉賓

Dancer 更新了ig自拍照

輔仁出左篇文同知恩傳教

好波

宇宙巨gem...

我都冇聽佢d歌好耐

娘娘到底係想行青春定成熟路線
呢排又變番學生妹look

噚日食完晏無耐見容樂其突然響status打句嘢問IU係咩嚟，都打個突...轉頭就見出咗呢篇嘢。

宇宙巨漿...算啦。當佢無出現過...

睇心情...
還掂乜look 都 carry 到架啦...

IU 呢兩隻字有好多解釋架喎.... 想點講先？

剪完髮真係後生勁多

「印第安納大學」....標準答案嚟~

睇唔同衣著配搭，差唔多點睇都OK...今晚去GD演唱會個樣又係靚到癡線~

話說以前 google IU 都係呢個標準答案...
可能我 search 得娘娘多... 而家google 都俾返娘娘我...

收工！ 返去食宵夜先！

前排娘娘深潛冇咩新聞 我search IU佢唔知比左d咩我

iu同gd世紀合唱

4k大神

國際單位

Wiki好似default係呢樣...

以前舊登個巴打就係用國際單位呢個名

國B

娘娘有咁多廣告商派糧，又使乜自己喺 IG 派咁辛苦呀…

娘娘：又慳番啲功夫 ig都唔洗開
又可以繼續養生

佢個 IG 不嬲都係用黎幫人打歌用…

可愛死

同前輩個首...又幾好聽喎

IU唱既實好聽

係日本2手CD店買番娘娘12年Orchard hall隻DVD

無啦啦又黎個IUTV....

因為打風，所以派糧

今年都好肯派糧...夠食到出年十週年鳥~

唉... 睇到個放映會真係好葡萄...

咁樣唔夠惡喎...

搵咗我幾年... 終於都收埋左面嗰張 t-money 啦...

btw, 順便執埋娘娘D 卡入卡簿...
其實娘娘D 卡既質地認真麻麻...

唔知咩one個隻？

好彩右面個張tmoney我都有。
btw u巴先叫真大神。呀。我本modern times呀

唔係，呢隻係日版Good Day 初回A隻 DVD

其實我鍾意左邊嗰張多d
間唔中得閒就上網搵下有冇…
咁啱前排 ebay 有人放… 貴少少都要買咗先啦

首爾延世大學爆炸一傷 韓警：疑為恐襲

上網搵咩keyword
想入坑儲

估：肥仔金定IS？

上ebay search 下 IU 就有架啦…

有好多唔關事

冇飯推post

有點樣既artist 就有點樣既粉

無錯，娘娘CB完就潛晒水

25/6都係十日後啫...到時大家又會浮一浮上嚟0架喇~

上水睇一睇三分鐘 hea 爆打工妹... 完...

推推推 iu bb世界第一

明明就係睇娘娘食野
例子： IUTV 都係不停講食野

看不見IU笑我怎麼睡得著

Push

娘娘已經完全進入養生mode

CB完係咁架啦…
又話下半年好忙… 忙d咩呀？

聽下其他歌睇下其他團你應該會訓得著

忙住搵邊度啲野好食

忠於娘娘 不了
IU是我唯一想要的了解

金秀賢變身賭場老大耍壞 「3大女神」驚喜客串助陣

雪莉電影中飾演VVIP復健醫院的復健治療師，將與金秀賢共譜戀曲，兩人片中將有火辣床戲。而IU與秀智也義氣相挺金秀賢，3人因韓劇《夢想起飛Dream High》相識，友誼延伸到戲外，為了金時隔3年回歸大銀幕之作，特別出演咖上一角助陣。

娘娘幫秀腎做茄喱啡

路人甲

可能係有佢個樣嘅燒酒樽同廣告海報出現，已經等於客串咗...

娘娘：又比你估到我仲洗出來撈既

係未撈架，返工走去訓覺

炒咗佢啦…

即刻扮無事起身

比人叫一叫先郁一郁

佢take呢個job算唔算「自黑」？

終於搵到自己同娘娘相似嘅地方
番工一樣咁hea

繁華如三千東流水 我只取一瓢愛了解
只戀IU化身的蝶
我用無悔刻永誓愛你的碑

孝利家民宿 IU 預告 低清都頂住先

禁入去Error既試下呢度

潛晒水

娘娘對上一次上水已經係兩個禮拜前既事....

無乜嘢睇唯有回下帶…
呢輯相的確唔錯

老婆仔

長髮清純U

呢位巴打唔好亂咁認好喎...
連登呢度有好多癡線佬架！

呢輯相都好耐啦... 想搵返呢本雜誌都搵唔到...

潛哂水

有一個潛水既娘娘... 就有一班潛水飯...

邊位巴打咁捨得

我幫你收留佢
邊度黎

唔好諗到其他碟咁值錢先得架…
十皮全套會唔會諗多咗…

想上車啫
啲碟好可憐

繼續派糧

全套兩皮半咁就差唔多既

仲有糧派…

十皮
會唔會大想頭左啲
如果真係想買，比盡四皮野分開逐樣逐樣上網買都夠找

都係sony d糧高質d

四皮都多啦...
其實普通版D 碟根本就唔值錢...
娘娘四寶再加埋三本演唱會PB最盡一皮半....
其他碟三四千乜都買到啦...
全套我只會俾兩皮多DD...

U巴

Hello 各位巴打,認唔認得我

我記得你
好耐無見

Hello U巴
有巴打Send 上面張IU CD 圖比我先知你地黎晒呢邊
其實張圖係我架
純粹為左增加ACC點擊率先放上去,我唔會賣架
點都唔會有人咁傻出10皮買

原來係你
你D 碟都好齊下喎...

應該唔夠U巴你齊
有D仲搵緊

其實同你差唔多啦...
有D OST 同埋 feat. 既碟我都無買...

等我仲開心咗一下以為有modern times pb放

小性感IU

扮晒懶係驚喜咁...

深完水 依排有咩搞緊

好似係咪出咗新一集IUTV？

噚晚已經出咗

鋪士啱啱match綠色嗰兩隻腦魔...

[IU TV] 'Palette' Epilogue #1

[IU TV] 'Palette' Epilogue #2

對白：「敢脫飯就殺頭 」

花心果班小心d

係我對唔住娘娘...
但係娘娘長期潛水好難唔芯去睇其他團...

連名都改埋 仲唔殺頭

俾下面啦...
話說娘娘D 碟我仲keep 住喺屋企無放入倉架....

改埋名我都知你係邊個

IUTV Palette #2 有中/英字未

得中國首站整中字咋... 等下啦...

要認我有幾難呀... 來來去去又咪喺某兩個post 出現...

宜家要改口叫「叻巴」...

一個稱呼黎啫，不用分那麼細...

咁...叫「叻哥」都得噃~

咁多謝呀... 呢個名受唔起啦...
都係鍾意想當年喺高登第一個名多D...

btw...
話說之前上網買返 LF 盒官方卡...

明明我係買1A1B...
點知個賣家on99 俾咗兩盒 set B我...
今日收返佢寄黎盒 set A 但係佢又無叫我寄返盒B 俾佢...

既然多咗盒我又無用....
咁我拎出黎搞個抽獎益下各位啦...

如果你地係想抽獎爆下人品既話...
咁可以留個名先...
星期五晚十一點截止...

LF Photo card 抽獎
星期五十一點截止
唔會再約時間交收... 到時我會用順豐到付寄出

1.星之卡比
2.莫文蔚己為人
3.伶茵。千刃劍雨
4.流浪的布力
5.MrJack

報名既跟返上面繼續留名...

有冇睇到我講架... 跟返上面自己留名呀...
嗰度唔填返名我唔計架...

見你講多左仲想同你買
點知要抽獎
有冇得打和SUPER?

唔賣啦... 抽咗佢算啦，無謂嘥錢啦

一有野抽有野玩就成支軍隊一齊蒲頭

LF Photo card 抽獎
星期五十一點截止
唔會再約時間交收... 到時我會用順豐到付寄出

1.星之卡比
2.莫文蔚己為人
3.伶茵。千刃劍雨
4.流浪的布力
5.MrJack
6.IU世界第一

報名既跟返上面繼續留名...

又跟下機先...

唔好意思

梳

留名都留到亂晒...
由呢度開始繼續

參加完抽獎都係潛番水啦大家

其實個post 來來去去都係得呢十幾人....

就算抽唔到 都要多謝u 巴
期待娘娘下次來港

唔使客氣，係個賣家on9寄錯嘢俾我啫...
韓場都未有咁快諗港場？ 等下先啦

娘娘表示都未養完生
國家未有任務比你班士兵們

上水抽獎

6月要休息

星期日大家睇住扮工先

一代團一代神
估唔到係blackpink破記錄
唔知snsd可唔可以追過

我

抽唔到我請重抽

一定要係我我我我我

第二集IUTV 有中字啦...

突然好想你 娘娘在哪裡 過得快樂或委屈

好！抽完啦...

麻煩點蟲蟲J啊J巴打 email 你個地址俾我...
iuaenahouse@gmail.com

如果聽晚十一點前都收唔到既話...
我會再抽過...

miss 左添

娘娘真係好霸氣
話唔出repackage就唔出
好彩當年jyp無簽到佢

恭喜巴打

我真係恭喜你呀巴打

我仲未收到有email 回覆...
可能聽晚再抽過呢...

呢個真

娘娘入女團係浪費

退咗休果然係好hea....

玩下玩具又一日啦

LF card係二十歲的春天個套？？

今次come back都算多活動㗎啦
起碼潛到演唱會先啦

過咗十一點位巴打無覆我再抽過....
係你啦...
6.查理斯王子
聽晚十一點唔覆我既話我又再抽過...

有 AB set 兩套, 你可以上 ebay 搵下

唔得,珍珠果個睇唔落去
好噁心

啊唔好意思啊

今日成日唔得閒😂😂😂😂😂
當我唔好彩啦

你上水啲時間錯哂
個機會咁就比左第二位巴打

唔知點解今日都會咁神奇無禁過娘娘post望過

因為娘娘掛住玩佢d玩具唔上水個post都無嘢好睇

其實啲玩具好似既好玩咁我覺得

好解壓

之前係樂天買咗了。呢套係幾靚btw日本d market真係好鬼多死雞執

JUMP 2抽都無我

唉又抽唔中我😩

JUMP

佢係度玩咩玩具

iu套新團綜今日播?

多謝U巴

今晚香港時間七點五十分
有興趣就睇直播啦...

幾驚又無人覆我要再抽過...

slime....
有興趣玩可以睇下教學...

話說前排喺IG 娘娘DM 過人可唔可以買...
但係條友覆佢話唔寄海外...

可以同娘娘DM

民宿職員，負責民宿的打掃工作和準備伙食
唔知入黎住果班會唔會屈起間屋到唔出去呢呢

講真嗰句呢D 又咪係跟劇本做...
入去住嗰D 係老臨都唔出奇...

..

再抽都冇我

咁又係
日、韓專出癡線佬

抽獎永遠冇我份

有無人有睇live

第一集實出得唔多啦...
得嗰十幾分鐘等睇cut 好過啦...

想點呀…

好難想像

娘娘好呢味
聽到D聲已經覺得好不安

山寨...

又：週末去咗首爾，兩日都係仆住去食食食，不過都影咗張師太燈箱廣告：

好核突我覺得

...SAME

個FEEL仲核突過核突膠

好似坑渠個D蝌蚪卵...

不要說了....

密集恐懼症...

一pat pat咁
佢拎起手痴住痴住好似啲納豆咁

娘娘用 slime 親手整個心俾你咁你要唔要先？

你應該去下佢阿姨間餐廳留個名嘛

食到連個胃同時間都唔夠用，趕唔切~~~

估你唔到無啦啦咁有興致唱返兩嘴....

拍片唱歌咪好囉

對上一次IG有拍片唱歌都好耐,終於又有

原來喺秀腎套戲入面客串做路人甲禮儀小姐…

娘娘好忙㗎 淨係得閒拍一兩個shot

忙緊玩膠

今日唔玩膠要上水去首影啦…

又要扮番大人

都算係咁...原先真係諗可能出XX燒酒poster就當cameo咗~~

又，佢呢個應該算抵玩，慳水慳力慳時間...秀智就慘，去到化妝畫假紋身搞咗六粒鐘。

話時話李孝利套野有中字未

Thx

跌左粒瓜

娘娘呢排搞乜鬼… 又黎三四點先 up IG…
唔使訓咩…

退休生活係咁架喇
冇工開仲唔夜啲訓

去左軍隊表演

佢都唔知幾多年無去過軍隊啦...

又浮下水先...

娘娘又玩膠

今晚有得睇妹仔

好核突 今次仲要痴實晒隻手

玩到成手都係…
娘娘今次真係玩到癡咗線啦…

想做果隻狗

尋晚iu又去左李孝利度

無乜所謂啦，都唔使做咪去遊山玩水囉

娘娘戶口個數字自動增長

話說啱啱同同事食飯講開佢前排去韓國玩…

同事：而家通街都見到 IU 喎，淨係間間餐廳都有佢個樣喺度

我：係呀，全國最高銷量燒酒代言嘛…
佢淨係拍廣告都搵夠啦… 代言嗰d 都係大牌子，佢退得休唔使撈架啦…

Sony代言精品都賺夠

基本上，燒酒海報大約一半係佢，另外三分之一左右係朴寶英，之後剩低至其他人。單係呢個應該一年10-15億won走唔甩~

IU一個都夠做

軍隊入面應該都有好多癡線佬

劉時鎮呢

我唔飲燒酒都買幾支返黎擺

推推

終於…
肯上水派下糧啦…

好cute

似乎係大碟慶功旅行？

幾時都話打娘娘工係最嘆架啦…
有得食又有得玩

潛水飯上下水先

唔知有冇拍 IU TV 呢

食野重要過影相
人地個個擺哂pose，娘娘都未肯放得筷子

D韓文字係寫乜

字面譯係IU野遊會，我諗就係iu郊遊會既意思

娘娘代言game

好羨慕

娘娘話梗係要玩左先
每日食同玩，間唔中掉兩張相派下糧咁又一日

凌晨三點幾派糧...
多謝晒...

有得抽下親簽呀... 玩下啦...

娘娘有養狗嫁??

參加左

呢張相第一眼完全唔覺得似娘娘

呢樣都真係第一次聽／見...之前未見過佢IG有養狗相~

可能係孝利姐姐既 佢自己個隻好似係白色狗仔

好似係民宿嗰隻狗黎

諗起又好似係...印象中係咁上下樣...

又：U巴同啤啤有興趣嘅可以去買包食下：

可以一試喎

唉... 呢兩個月俾$M搾乾搾淨啦... 就黎麵包都無得食...

港場要花一筆，是咪佢哋CB都去追？

去FS + 港場斬件家族CON + 兩場 first con...
兩個月內完成晒... 真係多撚謝晒$M take my money...

1st con睇足兩場真係幾豪華...
場con個廣告是咪響宜家個啤啤po，定係上一個？見你哋提到有埋package咁，好癲...

海外飯難買演唱會飛嘛...
出個 package 包晒嘢賺多你一筆...

이 지금 存在…

你真係好無聊呀…

咩意思

原文 이 지금의 존재 係解 "而家呢一刻既存在"
咁但係 이지금 係娘娘個花名...
條友無聊到玩食字變咗做 "娘娘既存在..."

你都嘆得耐啦.... 起身返工啦....

唔知今晚會唔會已經出中字

放假係無聊d

七月過左成9日都唔記得換年曆...

自從英雄豪傑之後都好似未見過呢個樣

娘娘七月嗰張靚呀...

退咗休有幾何會去拍綜藝呀... 咁辛苦... 咪搞...

有冇巴打最近有學韓文？
我上網搵好似好少可以星期日上
你地有冇好介紹？
之前係大學上過一個sem
想繼續學

喺太空學院讀到高級韓文
星期日上堂真係無乜... 太空學院都係得星期六...
太空學院好就係要交功課有test 同埋要考final 先有得升級
所以包你一定學到嘢
但係上堂都會比較趕... 平時真係要抽時間溫書... 唔係會趕唔上進度...
入門到中級都教得OK 既... 咁當然有D 人教得唔好啦...
至於高級... 可以話係完全收晒皮...
因為真係無人教得好...
我讀咗高級一二... 都唔知學咗D 乜...
出去考TOPIK 完全係收得皮... 係勁多嘢唔識...
不過讀到中級其實都夠晒一般既溝通...
至於讀唔讀上去... 咁就自己諗啦...

李孝利請個咁既人番來倒米啊

「媽呀好7~~~」

星期一朝早...

今晚番去睇

呢套嘢有好多娘娘黑材料

多謝u巴咁詳細既解答
我上太空人網睇下先
如果真係要星期六上都冇計

娘娘好傻

九月開班，你八月中後睇下d時間啱就報啦

其實太空中級同高級係讀到咩程度?
睇無中字綜藝會唔會明

Iu 五點訓十二點起身

同放假既我差唔多

我前晚真係五點訓十二點起身
人地五點去跑通告,去錄影,去rehersal
娘娘：夠鐘訓教了

凌晨十二點，偶像團體剛跑完最後一場通告回宿舍
凌晨一點，偶像們還在排隊洗澡、梳洗、卸妝
凌晨兩點，偶像們即將就寢，迎接稍後的工作
凌晨三點，經理人出發去喚醒偶像們
凌晨四點，偶像們被經理人催促起床，要工作了
凌晨五點，偶像們已經到達錄影現場準備綵排
娘娘：「呵欠～好攰，要訓教了～」

用咗戰鬥民族／西伯利亞人template...

話說我放假都係朝早五六訓...
下晝兩三點起身...

我資質比較差... 只明六成...

入門同初級會唔會好大分別
想直接初級

如果你想直接入初級…
你要報之前考咗太空學院個分級試先
合格先會俾你報，否則就要由入門讀起

各位上水收糧啦

好ＣＵＴＥ啊

其實咩黎

各位巴打有冇啲iu eye contact片 我想用黎整wallpaper

例如上面呢條片咁

望咩姐你

「睥咩呀睥？」
「望咩呀望？」
「你睥我就睥！」
「你望我就望！」

成功做第一個like

影d乜呀…

娘娘selfie技術真係

你個名
自己出status自己第一個like
娘娘真人上連登

岩岩睇完第3集
iu自己另外有宿舍咁好既

官方fanclub 加應援燈…
娘娘你而家先玩d咁既嘢呀…

支燈柒柒地

講咁多最後又咪係要交會費供奉娘娘

我想知使唔使入左娘娘官咖先可以申請

佢嗰度寫就話要跟 cafe 既…
但係我見佢有分咗國內同海外申請…
要到時睇下先知海外飯使唔使入 cafe先

娘娘個 cafe 又係難搞

依家先黎整
會唔會今年又開con

海外入cafe好麻煩 又唔係幾識韓文

上次查字同搵方法 搞到煩就唔想整

有冇團購

你地班兵快D 交會費啦！！

想買

支燈好普通下
如果娘娘今年有con開就要買喇

就算唔入會都要買返支燈架啦...

好日都唔上水... 一上水就係叫你交會費....

u巴你啱
係時候又要進貢比娘娘

死火唔知點解見到呢幅相我諗起胡定欣...

又要進貢

即刻上水進貢

交會費啦！！！

唔交會費以後無歌聽！！

有沒人團購
心甘情願進貢

上水講聲早晨

有團購咩

等U巴搞

morning

依個都要填幾多野 幾麻煩下 自己申請啦 團購應該要搞好耐

入到會既就試下入咗先啦...
話晒貴嗰隻 plus 係包埋限量手燈...
你地係唔係都要入會架啦.... 咁又使乜團購呢...

無信用卡是咪針得

搵唔搵到人借黎交一交會費先呀？

7仔係咪有類似信用卡既卡買

搵屋企人借住先啦

娘裝三寶 全新大約幾銀嫁

你係想放定想買先？
大約8-9k 咁上下啦...

開張Tap&Go 入錢當master debit card用

搞笑既係,
海外募集但竟然係全韓文

想買呀 但唔知價位

慢慢搵下啦... 都唔易搵架...

唔會

ok

有冇可能share多次比我

娘娘唔係一般人黎...

俾人放左上sarcasm page

我愛知恩bb啊啊啊啊

最貴個隻做緊6000全新。好似係

甩咗一排。係邊到俾會費呀

三寶係屋企鋪緊塵
無乜時間執

25號之後可以去 melon ticket 交會費
不過你之前都要開咗個 daum ID 先得

陣間屋企人幫你執房見舖緊塵以為係垃圾之後....

到時只可能出現呢個樣：

又：頭先響西九，見到有啲(偽)KPop活動，有人唱Palette，但唱到好似劏雞咁...

娘娘D 歌唔係咁易唱架...

邊個掂真係斬邊個
好彩我間房老豆老母家姐都唔會搞
太亂

邊隻咁誇

花書籤黑膠

嗚哇

痴線訓到咁

形象呀.... molamola...

唱下反調：應該已經大把 CSL download 咗...

instagram隻兔仔

6000 買啦,再遲D就6皮

原價250買入揮手區
早知 strong hold 20 隻啦屌！！！

邊度仲有得買全新花書簽黑膠

早知買晒500隻啦屌

佢地應該講緊Ebay果隻

三年升值24倍…
騰訊都唔夠娘娘黎囉…

原價入手
但係無機聽

黑膠真係買黎睇
上網買hi res算啦

Official fanclub 個申請page似乎係呢個，韓文版，怕且都係海外飯好難join到...

fanclub應該唔入喇
手燈就必買

唔係喎，25號會開俾海外飯玩架喎

點都入咗先啦...
Strong hold 特別版手燈... 上樓不是夢...
只要俾 50000 won 隔幾年升值幾十倍架！！

咁好啦

我係為左張會員卡
燈就有D貴

孝利教知恩溝仔

咦原來係咁...then到時都睇下進貢先...

Iu facebook講乜

叫你俾錢入會

掛住聽周董冇理娘娘好耐

芯

聽周董都芯

到時點加入

係咪信用卡就咁俾唔到

想問有無人想要JAPAN DEBUT SINGLE 『Good Day』(初回生産限定盤)(Type A) 利申退左好耐坑 只係想搵到人收 唔會貴

係全新既

我就打死都唔追其他女星既
（有時望下西野七瀨咁囉）

如果根據呢個網站個講法，應該有信用卡就得：

有興趣
tg:tcsam

巴打會唔會有photobook

我追好幾團now
芯飯我認

我退左都好耐坑了 之前都放晒 幫唔到大家

我欣賞你，芯得就唔怕認

呢樣係你點化我既

娘娘無處不在… 咁都俾我見到佢
係未要提我唔好咁芯

U巴去左追啤啤 ？

追三線團夠晒輕鬆嘛

一人女團 成日都要自我應援

귀엽다

「IU 是於2008年成立的一隊韓國女子音樂組合，由1名成員組成，現任成員為李知恩...

...

成員列表
主唱：李知恩
領舞：李知恩
Rapping：李知恩
門面：李知恩
忙內：李知恩...」

又，響首爾搭地鐵同食嘢，基本上都一定見到佢...

入手

邊到搵到

carousell?

第4集無啦啦播red flavor 我仲以為唔小心開左iTunes

乜有d咁既事咩？
等我得開再睇下先

game歌都咁好聽

Ebay

仲以為iu同sulli已經無乜點聯絡

留名等睇癡線佬話要做隻狗…

正想講實會有CSL想畀hand hand...

應該會有成班排住隊

芯事常識問答題：
有兩條隊，排完可以畀hand hand，一邊係師太，一邊騙徒Joy，揀邊個？

唉… 點解要揀呢…
手掌係肉，手背又係肉… 唔好難為我啦…

咩歌黎

手機game陰陽師主題曲

呢位最佳員工... 訓醒未呀...

拼噏完上水了 係咪聽日娘娘開海外一期 。。u巴有冇娘娘入伍教學

Duam ID, melon ticket acc, 信用卡，完！

正常都應該要做Plus會員啦
咁支應援棒係咪會寄上門

準備好，一陣進貢~

會寄海外啦
最緊要係 daum ID acc 同埋 melon ticket acc 跟返護照名就得啦

今次收收埋埋又唔知收咗幾多會費啦....

使唔使入官咖先得。。好似要電話認証?

唔使入官cafe都可以入 fanclub啦

Shipping Fee 收 ￦30,000

係唔係仲未申請得

今日申請得啦

搞掂

咁就冇左8皮野

求教學

今晚返屋企先搞

娘娘開到聲都要俾架啦…

我同人講交左￦80000會費
佢以為係¥80000
問我係咪傻左

8皮英鎊

呢個價都幾貴...響鬼佬地方運嘢嚟咁嘅價...

有無巴打知整完個應援棒會幾時寄黎

我乜野ID、Melon同信用卡全部都冇

呢次應該算易...我都係呢排先求其跟住教學開 Melon Ticket 同 Daum戶口。信用卡嚟講，基本上任何旅行用到嘅都已經得...

擺到明就食你運費啦…
話說我喺韓國寄一張成個人咁高既poster…
EMS 都係 20000won咋…

一支燈收300000？？ 唔好呃我唔識計數喎

等官方公告啦…
官方嘢唔使擔心走數既…

其實duma ID 同 melon ticket 唔難整啦
有心搞既一定會搞到

唔使要你實名認證已經煩少好多嘢

唔該u巴 請已申

[size=2]依家到煩今晚有野搶。。好似係/size=2]

祝你好運

沒信用卡

唔洗打CVV

7-11 tapngo

已進貢俾娘娘....

唔該哂

你重遲過我...好明顯已經芯在啤啤，不在娘娘鳥~~

娘娘上咗神台架啦... 俾D 機會班細架啦...

「喂，我重細過高祖0架喎！」

[/quote]
前輩俾下面啦...

前輩俾下面啦... [/quote]

「你唔愛我喇...嗚嗚嗚...」

「你唔愛我喇...嗚嗚嗚...」
[/quote]
說甚麼都是red_velvet.jpg

c 已 bin....

說甚麼都是red_velvet.jpg[/quote]

「留低一隻手一隻腳同所有啤啤商品，就放你返去！」

講講下都唔記得搞。聽日搞

整完daum ID acc
之後要整d咩

melon ticket acc

我交咗會費架啦，咁都仲要斬？

搞掂埋 之黎係個網比錢就得？

Daum去左iu個page要答問題但唔識搞

唔使入 cafe 架...
cafe 你要做咗實名認證先入到

整咗 daum ID 之後去melon ticket 俾錢就得架啦...

求大神們有邊隻碟/歌必聽
尋晚瞓唔到，上youtube聽聽到IU首Through the night

神對我太好了

隻隻都聽

you and i
good day
bad day
raindrop
in a room alone
shoes
every end of the day
everything is alright
palette
black out
jam jam
mia
last fantasy
zeze
不能盡錄

巴打你之前無聽娘娘既歌？

之前我最愛娘娘既歌係 The story only I didn't know
不過而家已經變左 Through the night

Voice mail
Friday
Heart
My old story
Meaning of you
Knees

唔該

聽哂成隻新專輯 palette 先啦

聽過Good day咁，當時印象唔係太深刻

咦，巴打好熟口面喎
歡迎加入娘娘大軍

個個daum整左實名制同唔整有咩分別？
係咪唔整都得

未得閒聽返 last fantasy 之前果D啲

整咗可以入娘娘fancafe
fancafe 只係一個俾班飯聚下吹水既地方，隨你入唔入都得

即係同連登post冇咩分別？

咁有既…
娘娘得閒咪上fancafe留個言引你班兵囉…
但係只有高級兵先可以留返言俾娘娘…
其他兵仔係得個望字

終於交左會費

養大隻妹仲要養多個娘娘，會窮

呢位巴打放心...solo歌手，經濟實惠好多。而且慣性潛水，服役時間唔多0架~~

我養多五個都係咁啦....
娘娘大把錢唔使我地養已經算好啦....

兩年先CB 一次，抵玩啦！

娘娘已經脫離左需要我地養既地步
自己食自己架喇，我地呢啲係叫定期進貢

潛水飯表示夠鐘上水睇點交會費

google 下點用先

交咗會費。運費真係食水深

U巴幾時開始做埋Biddie？

一時貼錯地方啫...

「芯完一個又一個，梗係想剪哩...」

水洗都唔清啦... 已經俾人bin 到遍體鱗傷...

rock迷表示娘娘出多d 重電結重鼓既歌就好
咁我就唔會咁花心走左去

同把聲唔夾喎

Leon算唔算

終於上水見人啦…

隻歌唔同左既

through the night 自彈自唱先好

娘娘︰ 我上水黎提你地交會費架咋

又留番長頭髮

Friday

Good Day

밤편지

唱完幾首歌又可以再潛返啦

出返個李純信樣，招返啲舊飯歸隊？

點解肥左

退咗休又食又訓就更係肥啦...
好事黎既... 我都唔想娘娘瘦到營養不良咁既款...

好明顯佢宜家睇落健康過幾隻啤啤一截...

啱啊,瘦得滯仲要唔好睇

以娘娘既地位...
除咗佢自己之外... 應該都唔會有人敢迫佢減肥...

「李專務／代表nim」

李知恩世界第一

前幾日咁啱utube播左首through the night 就墜入愛河了

呢幾日係咁煲iutv

Btw 呢到有冇tg gp

肥信呀
肥返好好多

有得肥返係一件好幸福既事黎...

無錯。好食好住。女神終於似返個人之前真係太瘦啦

冇谷

娘娘又玩膠喇

玩少日得唔得架....

娘娘退休生活
瞓 食 玩膠 食 睇書 都係食

等補充

塊面豬仔有返D 肉咪幾好睇

唔知點解啲玩膠片好有how to basic 既feel

娘娘都係去玩返膠吧啦....
瑜伽不了啦...

娘娘都係去玩返膠吧啦....
瑜伽不了啦... [/quote]

睇見都覺得痛...「煎皮拆骨」~~

我諗佢打咗一個禮拜工最辛苦都係呢日....

IU飯叫咩名

topic 名開頭括住果個

等娘娘教你

自膠

娘娘可唔可以拍番次飲食節目

食野係娘娘最幸福既時間

夜信音源無啦啦上番咁多既

提提大家，又係時候轉 calendar，娘娘 8 月張相依然靚爆鏡。

有孝利幫推嘛

今晚番去轉

娘娘

尋日睇完GOT 今日再睇娘娘

人生一大樂事

啱啱響office都換咗...個人覺得又靚過七月嗰張~

有冇link 可以睇曬娘娘打工

聽番首Shower

今個月終於記得踏入1號即刻轉

幾時先有得見

娘娘考慮緊遲d可能會拍劇…

Tvn

發夢果時
都未必有

TVN啲劇出名高質嘅多...佢頂唔頂到0架？

不過又咁講，反應唔差過《內向的老闆》、《河伯》都已經夠...

我有睇《內向的老闆》，覺得唔係好差，不過收視就....

今年最差嗰套好似係《她愛上我的謊》

不過唔差得過《漂亮男人》已經好安慰

改編日漫，非戰之罪喇~
老老實實，《明日如歌》出到崔元都係打柴...韓國改日劇多數唔掂，日漫底嘅更加死火。

不過話實，如果題材輕鬆少少嘅，好似舊年尾MBC《舉重精靈》嗰類，我諗佢都應付到，啩。總之唔好叫佢拍成日喊苦喊忽嗰啲 heavy 嘢，應該會少好多人鬧 (雖然，基本上樂壇 idol 拍劇多數係唔係都會畀人插定先)...

班韓撚成日都覺得 idol 係唔識拍劇架啦…

諗起最慘李順信每幾集就喊一大獲…

啲韓撚真係好難招呼...又講真，其實整容風氣咁緊要，根本連專業女演員都一樣好多做戲唔得 (from the outset 塊面已經根本做唔掂啲表情)。係唔係都淨係捉idol出嚟鬧真係好鬼冤枉。

講返，李純信嗰陣集集喊，我屋企啲人嗰時真係睇到怕，結果去到二十集左右就已經頂唔住棄劇~

希望唔係古裝

講真，印象中除咗《雲畫》之外，近一兩年古裝劇無邊套真係叫好叫座...

唔計果 d 幾十集既古裝劇，再對上一套叫好叫座可能係《擁抱太陽的月亮》。

其實我係頂唔順班韓仔個古裝look

想聽歌多過睇劇,對煲劇0興趣

買唔到

娘娘表示唱歌已經無乜挑戰性啦…
咁佢做戲又唔係話太差既
但係步步硬係無心機去追返

買唔到咩？ A con??

講真，雖然唔算係好，但宜家嚟講起碼都唔係差到 O 咀嗰種...

步步驚心韓版 -> 我以為你嗰期芯完BubbleGum同金裕貞之後，已經歸隊睇晒0架0忝...

響嗰邊 po 見到直頭哀鴻遍野，就快暴動咁...

個網仲有1180，880啦…
俾d心機等下入去就得…

步步 dl 晒但係無睇

入左2個鐘..

再等下啦
1180，880仲有架

U巴係邊dl嫁
上網果啲好低清

D新fancam

清唱環節

好正

入面個名要一樣定點

係咪整完daum同melon ticket acc係呢度搞入會
條link全韓文唔識搞

係 melon 到買就得
個cafe要實名登記先得

呢歌日搞睇下趕唔趕到尾班車先

女神拍劇咪好囉。好過影都冇呀

票房毒藥

時裝輕鬆嘢嘅話未必仆直嘅又；反而如果大卡士、古裝、重口嘢就多數死...呢一兩年啲劇係咁。重口嘢，要男人戲多、全員好戲先掂。古裝就更加唔好，十居其九打柴，老虎拍都死...

又玩膠

佢是咪拎咗個產品韓國代理嚟做…

去左psy度做嘉賓

步步驚心好睇架
喺劇入便真係好可愛
由其是單人景深
值得睇架

古裝U真係世界第一得意

雖然呢件事係唔關娘娘事
但係我希望各位可以幫手一人一留言同埋report 呢d垃圾

條撚樣咁樣講嘢有冇尊重過人！
乜撚嘢好聽過 AV呻吟聲 ！！

唔好意思，呢次我真係堅認真！

嘩viu tv都搞呢D

個類比真係...

reported

認真一問 剩係買plus 嘅話
daum 洗唔洗實名認證

定還是剩係cafe 先要
已經認左兩日都未認完

好侮辱
個小編有冇經過大腦先打出來
根本兩樣野來, 邊可以成對比

如果你係想去睇娘娘打歌既話...
咁就要整埋cafe...
但係娘娘幾何會打歌呀...

但係我melon ticket 果度見佢有項好似要輸入fan cafe id
係咪就咁填番daum 果度開個ac id 就得

嗰度你填返daum ID 就得
整fancafe 係第二樣嘢黎，同一期係可以無關係

咁ok 了 唔該u巴

個小編一定谷精上腦
講野d咁既比喻

唔好笑之餘仲要得罪晒成班癡線佬...
呢件垃圾小編等收皮啦...

viu個小編真係低能架喎。呢d句子點出街

屌7佢之後今朝已經de咗個post 啦...
咁我都算啦... 唔再追擊落去...

話說娘娘一期好似係今晚截止...
未交會費既快D 交啦...

乜都未搞

你地呢班兵今日好快D 交會費啦....

成功科水

Cafe實名認證 好麻煩
入左有咩特別野可以知

其實冇咩特別。係女神會間唔中留下言咁樣。首先你要識韓文

如果唔係想去韓國睇打歌既話，cafe係可以唔使整

都冇乜幾可會打

有冇巴打知大慨幾時會收到支燈?

知恩唔孤單

上完水睇戲又可以返潛返水啦...

有得食嘢係一件好幸福既事黎....

To the contrary尊夫人都有得咁食就好~

居家女神好鄰家少女feel

絕望真相

兩個幾月終於爆post

GB 咗就潛咗咁耐... 兩個月算快啦...

話實都係...記得之前空窗期好似一個po要三四個月都去唔晒，響舊登嗰陣重直頭唔滿就開新po...

半OT：呢排成日loop Don't Know You，直覺叫師太拎隻23出嚟同對家交換唱應該都會幾盞鬼~

唔該哂 明了

有冇韓文高手。。玩唔到

韓版陰陽師

個server唔支援你而家個地區

啫係冇得玩娘娘隻驚

vpn

如果而家傳消息今年我U會再黎嘅話就好
come take my money

FF 少陣啦

搞得fan club我真係希望有架

韓場都未有 等下啦

今年出咗碟，按理開韓場機會唔細...但再出外奔波勞碌就唔多似鳥。

娘娘表示出巡去下旅行飲飲食食就會既...
海外場咁辛苦... 不了啦...

早排開左民宿第一集睇左半個鐘就頂唔順都未挨到娘娘啲鏡頭 到底呢套野掂唔掂 利申唔係果啲無娘娘鏡頭就唔睇既人

睇過少少，如果想娘娘focus多啲嘅可以由第二集先開始睇。同埋由嗰集之後會多啲出現住客，多啲其他互動，好睇啲。

其實只係睇娘娘食同訓

重有壓背同拉筋...

篤上去G榜睇下一週銷量，Palette又由出咗榜彈返上15，重響啤啤前面(18)；榜底重出現埋Chat-shire...

有新帖未？

新POST真係冇野好傾

娘娘潛晒水我都唔知開唔開新 post 好...

一個post頂幾個月

等出年五月至再開…

都係開返個新post 啦...

[Uaena] IU 討論區 (10) - 交完會費又可以潛水啦...